WiFi router一問

事緣小弟我之前一路jam緊屋企人個Wi-Fi，近排屋企人轉左密碼，Jam唔番，搞到部無線printer同埋要用Wi-Fi連app嘅空氣清新機都用唔到。。。
咁小弟我而家係要自己再join個新plan定買部新router就得？